［集思廣益］港共最終目的

我個人覺得
先送中惡法
後蒙面法
再爆個15歲女浮屍案
藉著民憤引起緊急法？

個時機夾得好靚
實在太有計劃性
一波未平 一波又起
想一次過爆哂出嚟

根本就想成個運動升溫 升級
示威者激烈抗爭
加劇對任何前線及手足被捕嘅情況
從而瓦解整場運動

又或者甚至想藉著呢場運動
將真香港人斬草除根
到時支共想運幾多新移民做香港人都得
支共由頭到尾都只係想要香港塊地嘅優勢
而唔係想要香港人

天滅中共

1/10

唔好咁多陰謀論

五大訴求缺一不可
撤回緊急法

唔回應就升級